逆權運動】百老滙疑因局勢敏感 臨時煞停於TVB播新廣告

網民不滿無綫新聞報道手法偏頗，兩周前建議發動「經濟制裁」無綫電視行動，兩周已累計逾10商戶，「暫緩」以至「撤回」在TVB播放廣告。事件持續發酵，本報接獲消息，電器零售商百老滙疑因近期局勢敏感，臨時「暫緩」於TVB播放，由藝人黃宗澤任代言人的新一輯宣傳廣告，只於網上平台播放相關的MV片段。百老滙未有正面回應傳聞，僅稱有關片段是於網上播放，該公司於計劃廣告市場策略及平台時，十分尊重消費者意見。

十分尊重消費者意見

唔洗幫襯馮宅了

春卷廣告超噁心趕客

發夢之王

百老匯係咩背景？

wow

ho ho 地相處

推

聽日共有三間公司抽起TVB廣告

另外2間呢？

記得唔洗吹奏
但同時要持續俾壓力其他企業

條片係柳俊江監制

低調

壽終正寢

CVTVB: 沒事兒

唔係講笑最鍾意講澤囝個kol個target market coverage仲高過tvb

暫緩兩個月之後播返？
佢commit左今年會唔播咩

梁振：全國同齙一齊擺買百老匯

起碼而家唔播 風頭帶去 新客approach都會on hold啦

講真 commit左 簽左IO/ contract 又真係好難turn down既

下，百老匯
估佢唔到喎

我覺得係借勢壓價，趁火打劫。

可能平時tvb 宣傳部都好臭串。

估唔到會係大炒家廢老匯

問話了

由藝人黃宗澤任代言人的新一輯宣傳廣告，只於網上平台播放相關的MV片段。百老滙未有正面回應傳聞，僅稱有關片段是於網上播放

搵得TBB偽人拍又點會唔係預咗喺TBB播

支持一下廣告
不過唔好太支持,唔係一陣間唔小心打爛玻璃搞到人地又冇咗十四億市場就唔好啦

百老滙今日向傳媒廣發新聞稿，公佈因應該公司成立70周年，與藝人黃宗澤合作的廣告計劃。新宣傳片段是黃宗澤新曲「發夢之王」的歌曲MV，根據新聞稿介紹，百老滙今年推出一系列慶祝活動，希望藉著新MV片段中，各人縱使追夢過程多困難崎嶇，仍要堅守夢想，帶出正面訊息。
據消息透露，按百老滙原本的廣告計劃，除該段黃宗澤「發夢之王」新曲MV，會於網上平台播放外，今日會同步於TVB播放相關電視廣告。去年百老滙與藝人容祖兒及古天樂，合作推出「今期流行」廣告計劃時，已曾試過採用同樣策略。不過疑因近期局勢敏感，百老滙最終決定改變宣傳計劃，臨時暫緩在TVB播放電視廣告，只剩下網上的新曲MV片段。百老滙發出的新聞稿內，亦未提會有「發夢之王」相關電視廣告。

梗係當住係先啦

百老滙失去左14億人市場

goodgoodgood

btw 廢老匯腦細係政協

ppp

方向正確

條友特登FB講, 刻意鼓勵全國翻牆架

乜嘢係馮宅？

順便賺黃絲錢去愛國喎

689好忙

新iPhone就係你度買

等佢之後好似ATV咁
日日播政府同自己公司嘅廣告

但百老滙唔係好多大劣人幫襯?
頂唔頂到架

留名睇炒車

連登仔vs廢老689

暫緩咋
唔好幫人打飛機

最近想買冷氣

有無巴絲做整合，用佢嗰日報既新聞同now, cable, 立場, 蘋果, 等做對比
之前第一個烈士跳樓唔報
今日
大家入嚟欣賞下今朝TVB新聞點幫大家扣血

不要暫緩 只接受撤回
不吹奏直至撤回廣告

舊客都抽起廣告
Cctvb可以收皮了

回頭是岸

紅底. 老闆 李子良 , 全國政協來
呢間垃圾公司, 返學嗰陣入去玩過 PT. 咁啱嗰期係雨傘, 傳紙仔問個人政見一定要答

點樣可以支持百老匯

搵咗蘋果播

至少幫蘋果增至收入先

689快叫全國霸買百老匯
快
我就Lmm

最近想買個電子錶

扮野架咋.

要全面撤回

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

tvb快啲出聲明䭤責

大家低調

齊去百老匯買電器

快D報告比689同大陸人叫佢地擺去百老匯買嘢喇

人唔笑狗都吠, 強迫式推銷就最叻

等睇689出 post

記協可否替市民就有關TVB的報導真實性發聲? 記協回覆

而家 唔播
起左 個火 係咁燒 出去， 人人自危

叻仔

今晚去買電話先！

百老匯 狗又不屌

只要維持到生意唔跌，佢地就會發現TVB落廣告呢個方法性價比實在太低
而家有網媒有KOL，宣傳效果可能仲好
我地要提佢地呢筆錢係可以以後慳返

講真希望大家唔好太高調

唔好拎品牌擺上枱
純粹以消費者方向去比建議品牌就好

佢地發表啲乜都唔好拉入政治講，
邊個撤出/煞停都支持就得

Tvb 已步向未日

過多幾個月咪又係放

話去幫襯果d睇路

一陣比人昆左買幾部空氣清新機唔好喊

會有咩誤會

幫蘋果like下個post
等其他公司知道蘋果多人睇
多啲人落廣告俾佢哋

屌你老味百老匯紅底黎架 唔好吹奏呀

早講呀，今朝睇完冇share

tvb做唔到生意 或者營業額減少都係我地既目標

Ok tvb 可以壽終正寢tvb is dead

藍絲會唔會係菜街嗌支那人罷買架

無所謂呀 大家動機唔同 但都係忍左tvb呢個台好撚耐

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

同立法會請保安問你藍定黃一樣咁白色恐佈
建議大家幫襯樓上撐佔領or撐反送中良心小店
同之前612願意犧牲一日生意額舖頭
[url]

整理店鋪名單如下（持續更新中）：

【旺角】基隆街五號
【旺角】UTRY
【觀塘】GALAXY
【旺角】FORBRO
【銅鑼灣】M2 Cafe
【銅鑼灣】香港MG戶外軍事用品店（銅鑼灣分店）
【小西灣】叮叮老香港辦館 Hong Kong Tram Store
【海怡半島】嘉嫂辦館‧ KASO Grocery
【深水埗】3C維修工作室
【網店】Littledreamer
【網店】Thai 型波衫 - 冷門球衣專門店
【油麻地】古迦玩具 Kuugatoys
【旺角】鬍鬚仔玩具 The Wuso
【觀塘】Pepper Optical
【油麻地】111 Shop_
【旺角】樂瘋桌上遊戲專門店
【旺角】異流民族雜貨
【屯門】Bululu 波樂樂
【尖沙咀】InCessory
【深水埗】openground
【旺角】怒啤
【旺角】Rubbish_B
【深水埗】Kizuna Toy
【上水】麵家山下
【新蒲崗】好好過～生活導賞
【旺角】iDeal Shop
【旺角】MAD Lifestyle
【網店】YDesign
【網店】unun
【旺角】Board&Card Games 桌遊俱樂部
【旺角】桌樂無限
【灣仔】Art & Culture Outreach
【北角】Booska 古本屋
【網店】瑪朱森林 mori22
【尖沙咀】HK Camera
【大圍】FourxFour
【銅鑼灣】Glimpse Workshop
【上環】摩比玩具
【旺角】日本代購店 DonddonZakka
【北角】ℂ𝕒𝕥’𝕤 𝔼𝕪𝕖 𝕎𝕠𝕣𝕜𝕤𝕙𝕠𝕡
【大澳】EARTH.er
【銅鑼灣】coffever
【葵涌】Trustme Florist 番梘花專門店
【銅鑼灣】Journalize 文簿具社
【荃灣、中環】Sally's Toy
【觀塘】Coffee Slave
【中環】Leather Healer
【尖沙咀】Take 5
【元朗】生活書社
【尖沙咀】SPINGLE MOVE (HK)
【太子】Brown Sugar
【坑口】洋江工程
【屯門】忘不鳥 Forever Birds 鸚鵡店
【旺角】Full House Denim & Workshop
【尖沙咀】Simply Thingy
【灣仔】CAFÉ RELAY
【紅磡】長泡茶
【大角咀】Muzi Dessert
【元朗】木森林動物整全療法中心
【天水圍】FIFI House
【旺角】小修小寶工作室
【荃灣】韻喬教育

只要有共同敵人 就係朋友

其實廣告係marketing 啲同事做嘢
佢氹得點個老細 就action 得
不過如果 銷量跌咗 marketing班人就要俾人屌
以後仲邊有人敢做
所以支唔支持睇你點睇

689點睇？全國抵制？

百老滙似係驚街鋪俾連仔登圍多過支持抵制tvb

支持百老匯

雞蓉信唔過

唔好推
低調處理

連登仔有時真係好天真

繼續 推撚到m記/kfc抽廣告
除非唔諗做後生仔生意
例如市場定位老年向
嗰啲首飾箱

百老匯走高檔佢d 野真係貴過人，要靠連登大戶了

「發夢」之王

琴日係咪有個post爆料話今日恆生銀行 百老匯同咩公司會抽起tvb廣告估唔到係真

又要去扑way消費

美容機都算鳩數，佢擺枱面啲空清樽真係

今晚留意！

其實睇翻個mv既主題，唔想喺TVB播好合理

我覺得同路不計前嫌，抽水又好乜都好，此消彼長幫到手就可以

紅底

買乜撚嘢呀

like左先 佢播既dislike番

TVB 落廣告其實有效益咩，網上渠道仲好啦

大陸人一向都係口裏説不架啦

睇戲去百老滙

都係個句
其實係marketing 個班氹老細
冇人支持 班marketing 就俾人屌 以後邊有人敢出黎抽水又好 乜都好
所以支唔支持 睇你點睇

撒>撤

認同

變央視賣五糧液啦支支TVB

澤囝好慘

多謝提點 即改

基本上係唔岩時勢播放
乘機抽起甚至壓TVB價
不過亦令TVB收入減少
I loving it

bosco 仲係tbb?

第時廣告時段會唔會變左5分鐘都係自己d劇既預告片

全野政協 之前又話香港寶礦力係咩國務院
哇 咁講法真係支共自己打鳩tbb

紅又好黑又好,呢一刻肯同CCTVB作對嘅都支持住先

支那都知道目標係ＴＶＢ
明確目標ＴＶＢ
唔係其他公司

明白，我係借佢嚟對tvb，希望其他人都係咁諗

push

發夢聽到賣部美容機同空氣清新機
重要過你買緊既相機手機電視機洗衣架

百老匯紅到仆街喎

買返部手機先

等TVB冇晒客再慢慢玩

講真有幾多人因為電視廣告買電器，
趁機有籍口慳返筆仲好啦

冇簽TBB
但係簽咗邵氏

Holehole地相處

百老匯客源都唔係香港人
抽唔抽都無咩大影響
定係呢排大陸好唔掂 專心返香港

百老匯專用英皇人拍廣告
英皇多紅底

又要比支那話了

佢啲廣告又嘈又九唔搭八 最好唔播

百記都係紅底, 扮乜野

TVB應該絕地返擊，去中央台、人民日報同環球時報落廣告，叫廣大天朝同胞幫去佢度落廣告

以後都唔落tvb，我就支持你 ，換過哂全屋電器拉

終於可以睇少陣容祖兒

支線任務其實都唔錯，得閒繼續做

唔係華為個級數可能都要睇ROI

淨係知可以唔洗再食foodpanda
雖然佢都就執

傳姐 咁開心做乜

網上都夠做啦

清醒啲，百老滙藍到仆街，老細政協黎，反佔中嘅，又逼9啲員工功能組別投自由黨邵家輝。之前只做大陸客，而家無自由行生意開始跌就想做返香港？含柒啦。

澤囝

嗱，佢地既垃圾邏輯係咁講既

公司請你返來係賣野，如果個客行到墊來淨係買咗佢心入而想買既野就走，洗撚請你地返來？裝部汽水機都做到啦。
啊邊個邊個，你今日賣到空清機 / 美容機 / 手錶未啊？
未賣到你想食飯？

嗰時做 PT 個 walkie 成日聽到，啲師兄好撚慘

CCTVB會唔會變仙股

仲有唔知大家記唔記得某旺角分店啲百記員工被罰企係外邊？
根本成間百老滙就係中共式管治既仆街公司來

呢個真 好撚嘔心
擺佢上大陸網等大劣人反鳩佢唔幫襯佢我就話佢堅洗底喇

要買電器了

聯合次要敵人, 打擊主要敵人, 大家係咪唔記得左毛主席既教誨

可唔可以cut埋春卷

傳紙仔咁撚on9

Wow

去百老匯買乜都會sell 你買空氣清新機

垃圾公司，Sales 惡撚到

低調d
繼續比壓力其他公司就得

小鳳姐呢？

我覺得可能係因為「發夢」喺612後已經成為敏感詞？

TVB:唔係我到落廣告好暴力

佢撤廣告好事

但唔洗吹奏

低調啦... 唔好玩嘢... 搞大佢就冇廣告商願意支持撤資 TVB 架啦...

朋友 我會幫襯你

吓 百記wo 估唔到 佢地專serve 大陸客嫁wo

百記下面既和井仲做電器優惠比警犬添

其實tvb不嬲都樹敵無數 而家大家出嚟踏多幾腳 haha

12年已經開始無睇cctvb，間唔時返屋企食飯先焗睇，都唔明個d乜鬼愛回家有乜好睇，拍攝低質劇情又弱智，睇到d新聞仲恐怖好似平衡時空咁，依家仲可以咁串咀DKLM

KEEP住高調我驚嚇怕有大陸市場既公司
不停施壓但唔好高調慶祝成果會唔會效果更好?

係唔幫襯穌寧就真

滿意.

趁機壓價
CCTVB平時應該獅子開大口

得佢一間大台，一定好貴

紅底黎架啵

唔講真係唔知

我地8-90後先係消費者主流
擺買不能停

大陸做得做意都係政協，出入方便打關係好啲，陳小春湯鎮業就係最好例子

英皇既野......

大陸公司

呢樣真，要人填啲個人資料咩投票用，問阿頭係咩黎叫我唔好理啦照填就得架啦

發夢個陣係office前員工

不嬲都用百老匯 好似有保障啲

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

oralB可唔可以試下？
牙膏咁多牌子

暫緩😯

咩叫暫緩？濕鳩政府暫緩，你百老匯又暫緩？

而且，呢間野好撚世界仔，我自己就學得信唔過

1，先唔講有助增加反送中人士既生意

2，過往生意對像大部分為大陸人、自由行，亦隨時加大支持送中人士既生意額

3，同時亦扣除成本，幾百萬TVB廣告費開資

呢條橋真係一雞三味

建議：逆權運動應該要有P 牌，比大家觀察一年

必須，而家咁嘅環境理得佢咩底

咩叫暫緩？濕鳩政府暫緩，你百老匯又暫緩？

而且，呢間野好撚世界仔，我自己就覺得信唔過

1，先唔講有助增加反送中人士既生意

2，過往生意對像大部分為大陸人、自由行，亦隨時保留支持送中人士既生意額

3，同時亦扣除成本，幾百萬TVB廣告費開資

呢條橋真係一雞三味

建議：逆權運動應該要有P 牌，比大家觀察一年

TVB仆街死符合香港市民利益
TVB仆街死符合香港商家利益

最緊要有noise, 製造漣漪效應

百老匯今次做得好, 支持

正 去睇戲

棄暗投明更加值得支持

豐澤
使唔使畫公仔畫出腸呀

想當年，無數Sales俾人罰企街

香港零售最近係差左好多
奶共公司都要開始討好香港人要睇路喇
放晒d股樓繼續抗爭
到經濟差時仲有幾多人會撐政府？

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

見過

香港土炮傷家佬，大陸冇分店，好多支那代購直接攞貨，支那人代購指定要去百記，因為張單係無得冒認

幅圖旺角黎架啵

記住唔好再打鑼咁唱通街，自己内心想幫襯係個人選擇，唔駛上網交代